====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il faut assumer son rôle et je suis amené à faire une étude pour rénover le centre historique de Tanger que les autorités locales souhaitent débarrasser de fonctions commerciales sauvages mais sympathiques , très efficaces économiquement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ falloir, autorité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ autorité ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ autorité ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ autorité ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ falloir, autorité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ autorité ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ autorité ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ autorité ]
Total feature counts: 8

